★網傳「五毛」降價變「兩毛」？經濟差連網軍收入都受影響

内地網軍被稱爲「五毛」，原因是有傳每出一次帖都能賺取 5 毛人民幣的酬勞。在今年 4 月，有媒體報道指「五毛」成功加薪，成功爭取每帖「七毛」甚至「八毛」酬勞，加薪幅度足足有 14.3％。可惜的是，近日網傳「五毛」因經濟環境差而被壓價，也許大家日後要改口稱呼他們為「兩毛」了。

-近日網傳網軍「五毛」因經濟環境差而降價，變成「兩毛」
-網傳内地社群網站以「兩毛」聘請「寫評論兼職」，長評論連圖亦只有 4 毛
-在今年 4 月，有報道曾指「五毛」加薪至「七毛」甚至「八毛」

樓主5毛

樓豬一毛也沒有

呢班賤種唔駛錢都會爭住做

屌你老母D錢真係弱智
20個字 0.2
40個字 0.3
做多一倍拎少一半

支那班垃圾唔做就要食草，兩毛都殺你啦

唔怪得老貓日日等港共派錢，原來減薪

係咪想抗議 想維權？

係就拉你顛覆國家政權罪

呢D垃圾根本就一文不值，仲有兩毛收佢哋應該要偷笑啦！

Lm

之前又話加到八毛

20字同40字同一個中心思想
睇少左reading

仲要頭10條無錢